講自己搵$ 應該講月薪定年薪?

例如月薪係3萬5, 出14個月糧
應該話自己搵3萬5定 49萬年薪?

日薪

時薪
我全職合約都寫時薪

同Headhunt講年薪會簡單直接啲

直接生薪喇屌

做到釘蓋果刻

記得講埋今日條底褲咩色比人知

月薪

通常寫銀行戶口有幾錢

未蓋棺焉能定論

應該話我月薪49萬

搵工溝女:年薪
親朋戚友:月薪

我年薪過十萬